幾時開始你覺得影張相就夠？

Digital嘅生活究竟係影響緊定改善緊生活？
曾幾何時你會努力抄notes
你會因為聽到人講某個地方好靚而諗盡辦法去睇
你屋企入面會有大大小小嘅相簿
而加攞起電話掃兩掃乜都喺哂度
唔會珍惜人與人之間相處嘅時間

還記得有多久未好好哭過嗎
還記得有多久未真心歡笑嗎

我係堅持每年寫同送聖誕卡嘅人嚟
有啲人根本就唔會珍惜
唔會明白張卡入面包含嘅祝福同心意

但我總相信收到聖誕卡嘅人之中會有人將我畫嘅卡我寫嘅內容珍而重之

遇著唔啱嘅人 就算做幾多都只係形式化而已
遇著啱嘅 就算你唔做太多 對方都會明白
講到尾 都係睇你遇到咩人架啫
睇開啲啦Ching

就好似玩具咁
已經一步一步被遊戲機取替